馬里國家隊將會有三個Adama Traore

Last June, Monaco’s Adama Traore scored for Mali.

He was then replaced by Metz’s Adama Traore who also scored.

Now Wolves’ Adama Traore has declared for Mali, meaning Adama Traore, Adama Traore and Adama Traore all represent the same international team 🤯

宜家狼隊A查都決定咗代表馬里

回帶6月
【非國盃】同名同姓球員齊入波 馬里有幾多個阿達馬查奧爾？
馬里這兩位阿達馬查奧爾（Adama Traoré）同樣在1995年6月出世，6月5日出生的那位名氣稍遜，司職翼鋒，現效梅斯，上曾被外借至奧連斯，在今場馬里對毛里塔尼亞中，他先擔任後備。為了方便分辨兩人，先叫翼鋒阿達馬查奧爾做「大查奧爾」。

6月28日出世的那位阿達馬查奧爾就名氣大得多，他在2015年的世青盃十分搶鏡，攻入4球並交出3次助攻，助馬里贏得季軍，他個人還得到世青盃金球獎。這名中場阿達馬查奧爾踢過里爾，現效摩納哥，但上季被外借至布魯日舒高，就叫他做「細查奧爾」。

在埃及時間昨日（6月24日）的非國盃E組首輪，馬里鬥毛里塔尼亞，細查奧爾正選上陣踢攻中，在37分鐘先助攻艾度拿爾戴亞比（Abdoulay Diaby）開紀錄。其後，馬里前鋒馬利加（Moussa Marega）射入12碼，為馬里半場領先2：0。

換邊後，是兩位阿達馬查奧爾移形換影的舞台。細查奧爾在55分鐘中路突破，擺脫對方守衛，在禁區頂拉弓一射破網，助馬里贏到3：0。61分鐘，身披21號球衣的細查奧爾被換離場，由14號球衣的大查奧爾入替。

雖然毛里塔尼亞在72分鐘破蛋，但大查奧爾在73分鐘射入世界波，他在右路推入大位，禁區頂起腳一熨，皮球直飛網窩，最終馬里靠兩位阿達馬查奧爾各入一球，以4：1大勝毛里塔尼亞。

ok

值得一提嘅係，今季法甲嗰兩個Traore今季都喺梅斯

可惜其中一件A查係中場，唔係嘅話可以排A查三箭頭

公廁名

個e有粒頭 分到架

仲要同年同月

「7號球員夏普分球，傳給了9號隊員，9號隊員也叫夏普，他們可能是兄弟。這個球傳給10號傳得非常好。咦？10號怎麼也叫夏普？可能外國球員印在球衣上的只是姓，這些球員都姓夏普。漂亮，10號破門得分，11號上前祝賀，11號是夏普？！對不起，觀眾朋友，夏普是印在球衣上贊助商的名字。」

文蘇三兄弟